爆鋪千祈唔好打爆部NVR

NVR係儲低CCTV記錄，拎走佢就咩記錄都冇哂或者打到爆哂隻HDD（1定要碎）都OK，唔碎可以recover都記錄架

所以千祈唔好爆NVR

浸咸水啦

入面隻HDD (harddisk) 密封架，一要燒或打碎先還原唔到資料

屌你 有事月就要cctv 冇事又話要打爆
玩晒啦
拎走佢做證據咪算囉